如果想幫手買物資，買幾多會好啲？本人住元朗，西鐵站變咗狗竇

因為啲狗晚晚都又查身份證又查袋，帶幾多佢先吹我唔漲？

［飯券義助］推到人道基金、文宣入黎！！！